日本武士頭同清朝留辮頭邊個樣衰啲

平時我地睇中日古裝劇多數見到嘅男人都係呢兩隻頭，咁你地又覺得邊隻樣衰啲呢

月代頭(日本)

辮髮(清朝)

月代 正評
辮髮 負評

日本武士頭柒得黎好似整齊D, 端裝D
清狗頭真係

去到江末已經唔留月代啦

都好柒，點揀

兩個都好柒揀唔落

但你如果問配埋服裝去比較既
和服作為漢服繼承者完勝清裝蠻夷

月代剃係唔係d 老屎忽用來掩飾地中海？
要全部人部佢地中海

2個都好樣衰 無法評論唔好講咁遠 以前興果d mk男嘅的緒過頰 留海過眉 睇落都唔good